香島中學校長鄧飛叫人飲‘滴露加冰’，楊潤雄做野未？

藍絲快啲跟

2012年，教聯會轄下的國民教育服務中心，出版了「中國模式」教材，其中一頁更指中國共產黨是「進步、無私與團結」的執政集團。

藍絲FCed

睇佢個樣都feel到佢日日飲

全世界Report 希望佢失業飲滴露

一陣楊潤雄就會話 校長=/=教師

咁之前藏頭詩嗰個逼校長

個別事件

楊潤紅之前有咁講過

Push

我們覺得
姐係佢覺得要炒就炒﹐佢覺得要留就留

條友直頭係紅 十幾年前就日日講支那有幾好
2019後半年有次睇到支那台講香港暴動都有訪問佢
條友以前仲耐唔耐上tvb 講通識 新聞報道都有訪問過佢
e 家諗番轉頭 都唔知係咪中聯辨既人黎
利伸 俾佢教過

大力加冰

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：